\newpage
\begin{section}{Интегралы с параметром}

    $(X, \A, \mu)$~--- пространство с мерой. $T$~--- метрическое пространство. $E_t \in A \ \forall \ t \in T$.
    $f : X \times T \to \RR$, $f(x, t)$~--- измеримая при фиксиорованном $t$.
    $F(t) := \int \limits_{E_t} f(x, t) d \mu(x)$.
    
    \

    Вопросы:
    1. $t_0$~--- предетльная точка $T$. $f(x, t) \to g(x)$ при $t \to t_0$. В каком случае тогда
    $F(t) \to \int g(x)  d \mu(x)$.

    2. $f(x, t)$~--- непрерывна в точке $t_0 \ \forall \ x \in X$. В каком случае тогда $F$ непрерывна в точке $t_0$.

    3. $f$~--- дифференцируема по $t$. В каком случае $F$ дифференцируема по $t$ и какая формула для $F'$.

    4. На $T$ есть мера $\nu$. Что можно сказать про $\int \limits_{T} F(t) d \nu(t) = $
    $\int \limits_{T} \int \limits_{X} f(x, t) \cdot \chi_{E_t}(x) d \mu d \nu$?


    \begin{subsection}{Собственные интегралы с параметром}
        \input{section05/subsection05-01}
    \end{subsection}

    \begin{subsection}{Несобственные интегралы с параметром}
        \input{section05/subsection05-02}
    \end{subsection}

   \begin{subsection}{Эйлеровы интегралы}
        \input{section05/subsection05-03}
    \end{subsection}

    \begin{subsection}{Криволинейные интегралы}
        \input{section05/subsection05-04}
    \end{subsection}

    \begin{subsection}{Дифференциальные формы}
        \input{section05/subsection05-05}
    \end{subsection}

    \begin{subsection}{Многообразия в $\R^n$}
        \input{section05/subsection05-06}
    \end{subsection}

    \begin{subsection}{Ориентация многообразия и интеграл от дифференциальной формы}
        \input{section05/subsection05-07}
    \end{subsection}

    \begin{subsection}{Формула Стокса}
        \input{section05/subsection05-08}
    \end{subsection}

    \begin{subsection}{Поверхностный интеграл от функции}
        \input{section05/subsection05-09}
    \end{subsection}

\end{section}

